多謝警方曲線叫香港人 將d錢轉去citi

係離岸戶口, CITI 本地戶口一樣中伏

好撚多人